點解武器要普及化同多樣化？

我好耐之前已經講人力弓
煙霧滅蟲彈呢D
有左，之後點
武器普及化反而差左
甚至係惡化

無錯高火力武器有酒有酸有盾係進步左

但係大家唔係好明
數量先係步兵戰基本
你10個人用拳頭打死一個左輪
你100個人用弓可能勝到10個步槍
你1000個人打10部坦克亦唔係假

武器其實唔使好勁
你有100支pocket shot分比100人比起1個人有100支氣油彈勁

同樣防具唔一定要Full load
頭盔？無咪包一堆毛巾防直擊先lo
盾？無咪整發泡膠加燒烤網加玻璃膠二夾一lo
口罩？無咪用濕水毛巾包面lo
民兵優勢其實除左機動同隱藏
仲有數量同成本
將入場費set到鬼咁高把撚
大家係要阿叔伯母女仔男仔都可以輕鬆用，輕鬆放棄既武器同防具
務求係拉多D人入水，由淺入深
之後成本分散到700萬人身上，政府除非all kill，一係倒台

如果阿婆阿伯都知道打popo好容易好好玩，甚至仲可以同孫仔同場較量，一比身手，果一日popo唔使指意出到狗屋

真心
勁D
咪做弓，投石機，各種魔法lo
唔得
咪pocket shot
再原始D，咪出人力弓比阿叔玩下lo
都唔得？投石索lo
射唔中又如何？阿叔開心參與完，開始叫阿伯
阿伯玩完自製盾，學到手藝，1個10蚊，你又開心佢又開心
阿婆見到仲開心，開始落街賣自製弓，100蚊支，好過收紙皮
到時，就真係全民抗爭

中共倒台
港共遭殃

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

再普通咪掟下雞蛋
Popo啲裝咁靚

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

支持
次次見到圍觀屌既人多
行動救人既人少

雖然設身處地諗就會明
如果我立即撲上去出手
會唔會無人響應？
會唔會得我突左出黎做埋犧牲品？

之前有巴打些牙左條片
講到其實集體行動上 第二三四五個參與者都好重要
只要真係開始人多去做
自然件事就會變得合理化同大眾化

或者守法守規則對香港人黎講已經根深蒂固
不過最近開始多左上年紀既手足係前線
我相信全民勇武指日可待

無人回我

推
和理非一人一支可樂樽都幾過癮

幫我推下啦

推呀
睇下班藍絲
一齊掟磚幾齊心

其實油漆彈應該好有用
而且手擲應該都遠過火魔
但冇乜人用